［攬炒系列］ 一蚊都唔俾香港賺計劃

喺香港每消費一蚊 就會俾地產商袋左50% 俾政府袋20%
燈油火蠟20%
最後只有10% 係商戶袋
如果多D 幫襯網購 係虛擬世界訂貨 買野
至少唔會俾政府 同 地產商 賺到錢

總知就要幫襯本地既網購 出街淨係幫襯黃店
最好買衫買鞋就去外國官網訂

一蚊都唔俾香港賺

身家已經買晒美股

本地網購老細會買樓